<!--coding: utf-8-->
# RSA Crypto

Пакет реализует основные функции RSA-криптографии: шифрование на сертификат
получателя, дешифрование шифрованных данных, подписывание данных сертификатом
отправителя с секретным ключом, проверка подписи PKCS7-сообщения.

## Установка

pip install git+https://bitbucket.org/andviro/rsa_crypto
